［黨數］湖北新增確診下降趨勢呈完美線性

喜聞樂見
惹多D人

共產黨的世界是一個線性世界
沒有曲線
女人個波都係三角形的

應該向上同向下掉返轉

個eorror又會咁細都有

間尺直唔直得過佢

唔怪之得之前要谷15000單確診

直接話無算啦，整色整水

條線代表湖北人口總數就似樣

拼埋流動焚化爐單野落呢幅圖簡直perfect

好完美的斜線

（更新名單）【twitter繼續要人！】（外國議員怒插中共人權問題；新疆機密名單外洩

幫手入去 rt + like + reply

都話推高再維穩扮控制

燒哂咪冇病人

實際數字係鏡向反射

2月7號開始作數

維尼又贏

有中國特色的社會主義數據

請注意: 呢個係 湖北省以外 嘅省份每日新增確診總數

湖北省，尤其係武漢市，疫情仍然未受控